求救，電腦開唔到

無啦啦眼前一黑，跟住就開唔到，一開就有怪聲，之後就熄左又再開過，不斷loop好似撻唔著咁，之前用用下會藍mon重開機，係唔係火牛有事？

風扇轉唔轉?

全部都轉

ppppppp

無啦啦眼前一黑好大機會貧血
睇睇醫生

巴打個名有大志

我之前又係咁 最後死底板

大多數係底板/ram 你可以自己test下, 我之前試過就係死底板